有無喺韓國嘅巴絲9月29一齊喺首爾搞CHINAZI大遊行

我本身想去韓國旅行散下心 點知book完機票先發現同CHINAZI大遊行撞咗期 首爾會唔會有人響應Anti CHINAZI大遊行

推

唔該。但真係唔識韓國法律 唔知要點申請遊行

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有無人識韓國法律

無巴絲識點做?

又或者有無人喺韓國/叻韓文可以整文宣/識得韓國嘅朋友 都可以一齊幫手搞

韓國好似唔俾外國人搞遊行示威...
我唔知依家有冇變

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

有無興趣搞全球燒蟈旗challenge支援下女義士

13歲女童涉屯門燒國旗被捕

絕對可以

fd搭fd問緊

唔知韓國遊行燒嘢得唔得呢, 對韓國法律無認識

幫你推

我試下問下啲韓國fd

如果有人想join我地 就快啲入gp啦!

Korea 929 Anti CCP

天琦bb我好掛住你如果你係真天琦bb就好

我地每個人都係天琦

咁我愛哂大家啦